{"__version": 1, "token_id": 174584, "symbol": "OBJKT", "name": "LECCIONES Y PREGUNTAS PRELIMINARES DEL PARO", "description": "\"Al momento de escribir esta columna se cumplen aproximadamente dos meses del inicio del paro nacional, situaci\u00f3n totalmente at\u00edpica en la historia colombiana (desde 1977 no se daba un paro nacional), raz\u00f3n de m\u00e1s para no pasar por alto los hechos, el an\u00e1lisis y las primeras lecciones a extraer de esta especial coyuntura.\"\n---\nhttp://www.revistainusual.com/#!/opinion/lecciones-y-preguntas-preliminares-del-paro\n---\nArtist: @_zhomelo_", "artifact_uri": "ipfs://QmdYeVajjrDEQ78A6pMhnGFoJSrfhaEKifVtBRStXdzR49", "display_uri": "ipfs://QmeAtVFV4SvSHNNaYTVhP85qXQsm4PybEvFGH67QskfPek", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmdYeVajjrDEQ78A6pMhnGFoJSrfhaEKifVtBRStXdzR49", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1MMMLibYGvWXFajdSYUAniTbWRVsiz6Zw3"], "tags": ["IN-USUAL", "ILLUSTRATION", "MEDIA", "WRITING", "OPINION", "COLOMBIA"], "extra": {}}