{"__version": 1, "token_id": 379926, "symbol": "OBJKT", "name": "Nas janelas do minhoc\u00e3o.", "description": "\"At the windows of the Minhoc\u00e3o\"\n\nThe Elevado Presidente Jo\u00e3o Goulart, popularly known as \"Minhoc\u00e3o\", is an elevated expressway in the city of S\u00e3o Paulo (Brazil) that connects the Pra\u00e7a Roosevelt area with Largo Padre P\u00e9ricles in Barra Funda.\n\nThe people who live around the crossing always seem to be looking out the window.\n\n-\n\nO Elevado Presidente Jo\u00e3o Goulart, popularmente conhecido como \"Minhoc\u00e3o\", \u00e9 uma via expressa elevada da cidade de S\u00e3o Paulo (Brasil) que liga a regi\u00e3o da Pra\u00e7a Roosevelt ao Largo Padre P\u00e9ricles, na Barra Funda.\n\nAs pessoas que vivem ao redor da travessa paracem estar sempre olhando as coisas pela janela.\n\nS\u00e3o Paulo - Brasil\n2016\n2000x1333\n2,19MB", "artifact_uri": "ipfs://Qmd8LXEssS33BcDey3jrq4LxpMcNbXh6tP2Feeai1zmv5y", "display_uri": "ipfs://QmaZUdfTifk8bH6Go2kKDu6WQU5zk6B52NCj227iRDAxWB", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://Qmd8LXEssS33BcDey3jrq4LxpMcNbXh6tP2Feeai1zmv5y", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1RPhpavNeRz4A2ebj3iqV3EyKcJoKV5Ck9"], "tags": ["s\u00e3opaulo", "brasil", "minhoc\u00e3o", "photography", "street", "janela", "windows"], "extra": {}}