{"__version": 1, "token_id": 440695, "symbol": "OBJKT", "name": "10-16-2021", "description": "-3.71957,-38.5134848 | Casa de 1925 na Rua dos Pacaj\u00fas, Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmdbZVDda5EhkaZ3DrkE9vWvqnBGXHebp38veF2epDNeAQ", "display_uri": "ipfs://QmaEDAwfoCaXLNYuKa5f5NnErxznz3uWNegwaAAar4DRZn", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmdbZVDda5EhkaZ3DrkE9vWvqnBGXHebp38veF2epDNeAQ", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture", "fotografia", "foto", "landscape", "iphone"], "extra": {}}