{"__version": 1, "token_id": 534895, "symbol": "OBJKT", "name": "ESCADA MERCADO DE FERRO VER-O-PESO BEL\u00c9M PAR\u00c1", "description": "ESCADA MERCADO DE FERRO VER-O-PESO BEL\u00c9M PAR\u00c1\nFOTOGRAFIA ESCDA DO MECADO DE FERRO NO VER-O- PESO EM BEL\u00c9M DO PAR\u00c1, SAI PARA FAZER UMAS IMAGENS N CENTRO DE BEL\u00c9M EM UM FINAL DE SEMANA POUCO MOVIMENTO ME RENDEU ESSA LINDA IMAGEM.\n\n\n", "artifact_uri": "ipfs://QmPmm9C1B7cEf5EoyjgSQCneLtQxriRjDZspxUrLtt62av", "display_uri": "ipfs://QmQvnrmr9Tu7u8WL2pjHcpUocKvYAbn6ZcTLUX7bnWKRri", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmPmm9C1B7cEf5EoyjgSQCneLtQxriRjDZspxUrLtt62av", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz2N8G8zWCf24ZpQtA15dTuGCXChZZaYaEFC"], "tags": ["escada", "mercado", "de", "ferro", "bel\u00e9m", "par\u00e1", "foto", "p&b", "photo"], "extra": {}}