{"__version": 1, "token_id": 284964, "symbol": "OBJKT", "name": "Ciranda ", "description": "Ciranda - 2021 - Ilustra\u00e7\u00e3o Digital (1800x1800px)\nMem\u00f3rias da inf\u00e2ncia \n\nA ciranda faz parte da cultura de muitos povos dentro do Brasil e \u00e9 uma forma de expressar la\u00e7os nas comunidades.\nEst\u00e1 muito presente na educa\u00e7\u00e3o infantil, na tradi\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, em manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e movimentos sociais.\n\nUm pouco mais sobre a ciranda:\nfonte: http://www.multirio.rj.gov.br/index.php/leia/reportagens-artigos/reportagens/17261-ciranda-hist%C3%B3ria-e-origens\n\n#OBJKT4OBJKT", "artifact_uri": "ipfs://bafybeidmabn47ub32fx46yxf24xvoyppnvaeu5gvb2fjycjkryfimjrdeu", "display_uri": "ipfs://bafybeiboj3dcqh74kg745bj2cwt3g7szj5b3kanokmt6yvb6mohu4fqe7u", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://bafybeidmabn47ub32fx46yxf24xvoyppnvaeu5gvb2fjycjkryfimjrdeu", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1RWCDAjTJXfQUy99tuL6n1cdj9gnyRzXCt"], "tags": ["illustration", "ilustra\u00e7\u00e3o", "ciranda", "yuleaureh", "OBJKT4OBJKT"], "extra": {}}