{"__version": 1, "token_id": 582764, "symbol": "OBJKT", "name": "ouverture.png", "description": "quant \u00e0 moi, maintenant, j'ai ferm\u00e9 mon \u00e2me. je ne dis plus \u00e0 personne ce que je crois, ce que je pense et ce que j'aime. me sachant condamn\u00e9 \u00e0 l'horrible solitude, je regarde les choses, sans jamais \u00e9mettre mon avis. que m'importent les opinions, les querelles, les plaisirs, les croyances ! ne pouvant rien partager avec personne, je me suis d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9 de tout. ma pens\u00e9e, invisible, demeure inexplor\u00e9e. j'ai des phrases banales pour r\u00e9pondre aux interrogations de chaque jour, et un sourire qui dit \"oui\", quand je ne veux m\u00eame pas prendre la peine de parler.", "artifact_uri": "ipfs://Qmd5LfzhUrY2PyQqscfGjszwJ1wEuD4E7FQCpmsRira1YR", "display_uri": "ipfs://QmcqdvofGsNbfxnoHDpC2h3rNDNSDMtYtWSjW6bfSDsN1T", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://Qmd5LfzhUrY2PyQqscfGjszwJ1wEuD4E7FQCpmsRira1YR", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1hwDPp7QJVpdpZCeiY3jtgT1HB2z3HpCZi"], "tags": ["digital", "maupassant"], "extra": {}}