{"__version": 1, "token_id": 470098, "symbol": "OBJKT", "name": "Dad\u00e1 repartidores ", "description": "Collage sobre la precarizaci\u00f3n laboral que padecen repartidores de delivery en Am\u00e9rica Latina. A\u00f1o 2020/2021.", "artifact_uri": "ipfs://QmPX8jbWwTJ6suqMWzZFffEtKqjG3361EhdU4R4QZr9wbs", "display_uri": "ipfs://QmdPcE6Xcn2mozvSoGb781rTAzj5MVoCpN1Aj42Nf1auqJ", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmPX8jbWwTJ6suqMWzZFffEtKqjG3361EhdU4R4QZr9wbs", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1hSgk7QVEyu7onawfhHcGMABHYZdK9cTqx"], "tags": ["latam", "repartidores", "investigacion", "periodismo", "journalism", "collective"], "extra": {}}