{"__version": 1, "token_id": 546054, "symbol": "OBJKT", "name": "Os rel\u00edquia e o cria que voava", "description": "2021\nArte digital\n\nRef:Hans von Kulmbach - he Ascension of Christ,\n\nO mundo \u00e9 maior que esse peda\u00e7o de Terra\nCada um tem as marcas do tempo no corpo, na alma.\nPara muitos o mundo todo \u00e9 menor que 100 metros\nO corre \u00e9 todo dia, a revolta \u00e9 todo dia, a sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia \u00e9 todo dia.\nCada um manda a sua letra, vis\u00e3o de vida, casca... pega a vis\u00e3o quem quer.\nO mundo \u00e9 muito mais que isso aqui.\nA janela do mundo s\u00e3o meus olhos, o que eu vejo eu vou registrando.\nVai ficar tudo bem.\nEu j\u00e1 pensava assim quando eu s\u00f3 tinha \u00e1gua na mochila.\nEu sou um pouco de cada um que um dia deixou de voar\nUma hora, tem que colocar o p\u00e9 no ch\u00e3o a realidade \u00e9 ossada\nSonho \u00e9 doce, mas \u00e9 caro.\nIgual meu trabalho.\nJ\u00e1 morri v\u00e1rias vezes at\u00e9 chegar aqui.\nO mundo j\u00e1 tinha acabado ontem e ainda estou aqui hoje.\nEntende? para gente o mundo t\u00e1 sempre acabando, no final de m\u00eas \u00e9 triste.\nA gente dan\u00e7a, a gente canta, a gente pinta, a gente faz moda s\u00f3 n\u00e3o consegue viver.\nSobreviver? as vezes .. talvez\nSomos reis em vida e lendas em morte\nMinha vis\u00e3o vai voar a linha da eternidade\nUm tempo, lutamos pelo minimo\nAssim como um guerreiro lutou em 1655\nLutamos at\u00e9 hoje\nMinha arma \u00e9 minha arte\nE meu mundo \u00e9 do tamanho da vastid\u00e3o da sua cria\u00e7\u00e3o\nAinda estamos aqui.\n", "artifact_uri": "ipfs://Qma9Azvik5aq6SJJCK2LEHRSysSh9kFsKm4LJwswin49wN", "display_uri": "ipfs://QmPzwNtYWCkthUoUWbcaUrPPMKKpXhuzpb3CCKnJzFnqf1", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://Qma9Azvik5aq6SJJCK2LEHRSysSh9kFsKm4LJwswin49wN", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1Kf7hux2ZCW6183qgGSfz1fxYAAGD94SpQ"], "tags": ["artedeft"], "extra": {}}