{"__version": 1, "token_id": 312876, "symbol": "OBJKT", "name": "08-15-2021", "description": "-3.7187921,-38.5153528 | Dia de Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o e Iemanj\u00e1, padroeira de Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmcD37kxmWXBJD2Kbg5pstVFfh1UrTwhsDWi7ikZg7ZMyC", "display_uri": "ipfs://QmSmGgmaixLuFEuGxznyuSCBeQsrjARUBzSo1LURzoYskr", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmcD37kxmWXBJD2Kbg5pstVFfh1UrTwhsDWi7ikZg7ZMyC", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture", "foto", "fotografia"], "extra": {}}