{"__version": 1, "token_id": 544866, "symbol": "OBJKT", "name": "Os gigantes da terra do Sol", "description": "2021\nArte digital\nRef: Expandir]Adrien Henri Vital van Emelen - ''Negrinho sob uma torneira''(XX)\nFerdinand Hart Nibbrig - Gezicht op het dorp Zoutelande op Walcheren (entre 1900 e 1912)\nHelio Oiticica - Seja Marginal, Seja Her\u00f3i (1968)\n\n-\n-\n-\n\nDo lado mais quente do mapa.\nNo velho oeste, criando o futuro.\nSua teoria \u00e9 legal mas na rua \u00e9 nada.\nNem conhece o Gel\u00e9ia, o nome \u00e9 Marco.\nSacerdote Tamarindo sempre na vis\u00e3o.\nEm um segundo tudo muda.\nDaqui, vejo a loucura do mundo.\nAqui eu fa\u00e7o parte dela.\nOnde gigantes sobrevivem como manda o dia-a-dia.\nN\u00e3o vou poder me estender mais.\nLamento.\nMeu tr\u00eas nove tr\u00eas esta chegando e o pr\u00f3ximo s\u00f3 Deus sabe.", "artifact_uri": "ipfs://QmNX3v9cxByQKCDXBrP5AiVLdtxmzEngnf1a5sQSdQ8wk7", "display_uri": "ipfs://QmbTRr94v16eWSNmX3JVqcDEhgNGCsAXW7xcudQwdhbuEo", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmNX3v9cxByQKCDXBrP5AiVLdtxmzEngnf1a5sQSdQ8wk7", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1Kf7hux2ZCW6183qgGSfz1fxYAAGD94SpQ"], "tags": ["artedeft"], "extra": {}}