{"__version": 1, "token_id": 559148, "symbol": "OBJKT", "name": "Eu vejo tudo e ningu\u00e9m me v\u00ea #1", "description": "\n.\n\n2021\nArte digital\nREF: Theodore Gericault -Study of the Model Joseph, 1818/1819\n\nVan Gogh - A Noite Estrelada, 1889\n\nHerman Saftleven - Riviergezicht met aanlegplaats, 1678\n\nAlfred Bastien - Canadian Gunners in the Mud, Passchendaele, 1917\n\n---\n---\nDe dia, tarde e noite tudo igual\nMano, vejo a coroa indo pro ponto de \u00f3nibus, na sua bolsa o peso do mundo.\nAo mesmo tempo, vejo mais um louco virado de dias sem dormir.\nO corre \u00e9 louco mesmo, eu j\u00e1 vi tudo isso e ningu\u00e9m me viu.\nSou tudo ao mesmo tempo nada.\nComo eu j\u00e1 falei, eu n\u00e3o vou pedir mais nada.\nDias e noite parado no mesmo objetivo .\nNa minha cabe\u00e7a era tudo verdade.\nMesmo que para o mundo, n\u00e3o.\nEu crio o futuro, desenhando o passado.\nPara que algu\u00e9m no futuro mude tudo.\nO mundo \u00e9 nosso, mesmo eles falando que n\u00e3o.\nDia e noite, noite e dia a luta \u00e9 eterna.\nAinda nem come\u00e7ou, nossa hora chegou.\nVivo entre entidades e mitos da vida real.\nChegamos.\nEternidade j\u00e1 \u00e9 minha amiga.\nMesmo voc\u00ea achando que n\u00e3o.\n", "artifact_uri": "ipfs://QmTbDWJknhuXAFW94qqQwcs4qrxmr9y93d6BRWq6whfrid", "display_uri": "ipfs://QmP7FPDr3GA3hvd3MWrF9cfTzPnMShUpokdFZEJWyQA3qG", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmTbDWJknhuXAFW94qqQwcs4qrxmr9y93d6BRWq6whfrid", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1Kf7hux2ZCW6183qgGSfz1fxYAAGD94SpQ"], "tags": ["artedeft"], "extra": {}}