{"__version": 1, "token_id": 615947, "symbol": "OBJKT", "name": "imperfect teen brush", "description": "scan of a collage of 35mm excerpts from a 2018 photographie expo. the serie goes by the name of \"Imperfeito Pincel Adolescente\"\n.\n>PT/BR\n.\nAs fases da noite deformam sensa\u00e7\u00f5es e tra\u00e7am mapas mentais que nos fazem olhar para atr\u00e1s. Uma mariposa medita no teto, um quadro na parede sangra, e o c\u00e3o encolhido no canto do sof\u00e1 sente o cheiro do mel mas n\u00e3o pode enxergar a emo\u00e7\u00e3o que o aguarda nas ruas.\n.\n_Imperfeito Pincel Adolescente /excertos, 2018.\n.\n>EN/US\n.\nNight phases deform sensations and draw mental maps that make us look back. A moth meditates on the ceiling, a painting on the wall bleeds, and the dog curled up in the corner of the sofa smells the honey but cannot see the emotion that awaits him in the streets. ", "artifact_uri": "ipfs://QmZ6Wfo2hkRTRwkJnbATtsDpmtnjXTJNciqYbJGHQLQkzn", "display_uri": "ipfs://QmceDAhMLHuY4zsfRgwbc7iDTKMpVcRawRekQx1uk8ATJS", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmZ6Wfo2hkRTRwkJnbATtsDpmtnjXTJNciqYbJGHQLQkzn", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1RCQhddueZyDqb7JMCYdS8NH1Jia4vkjgW"], "tags": ["analog", "mixedmedia", "collage", "photography", ""], "extra": {}}