{"__version": 1, "token_id": 303616, "symbol": "OBJKT", "name": "09-13-2021", "description": "-3.4102267,-39.0301656 | Pra\u00e7a da Igreja Matriz de Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios, Paracuru - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmP15svqxuzZFvTc2sXJAxPfxRPsUscDmfzjcTpNuRD29b", "display_uri": "ipfs://QmQziCsuAhD61pE7xufa5Bp8EezFkPH862HzodSsKyJHHJ", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmP15svqxuzZFvTc2sXJAxPfxRPsUscDmfzjcTpNuRD29b", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}