{"__version": 1, "token_id": 557481, "symbol": "OBJKT", "name": "Ciclos", "description": "2021\nArte digital\nRef:\n\nTiciano - Dana\u00eb, 1560 e 1565\n\nWinslow Homer- The Veteran in a New Field, 1865\n\nHenri Regnault - Ex\u00e9cution sans jugement sous les roi maures de Grenade, 1870\n\nEmil Nolde - Glowing-Sunflowers, 1936\n\nA caminhada \u00e9 eterna\nN\u00e3o sinto mais meu p\u00e9\n\u00c0s vezes s\u00f3 com a \u00e1gua e f\u00e9.\nNa rua fumei meu \u00faltimo cigarro com Deus e o Diabo.\nNo final, achei os dois parecidos.\nEu sou a fresta na eternidade.\n10220 dias nessa terra, que comece tudo de novo.\nDe uma loucura eu fiz minha realidade\nE nesse ciclo, quem manda sou eu.\n\n''Quando eu era ainda menino\nO meu pai me disse um dia\nA balan\u00e7a da justi\u00e7a\nNunca pesa o que devia\nN\u00e3o me curvo a lei dos homens\nA raz\u00e3o \u00e9 quem me guia\nNem que seu avo mandasse\nEu n\u00e3o obedeceria''\n(Toque de S\u00e3o Bento Grande de Angola\n\nPaulo C\u00e9sar Pinheiro)", "artifact_uri": "ipfs://QmWaQxxgEA5dEeZZtTSqF2AJ3MxbivBVT21HyeEGTheWMx", "display_uri": "ipfs://QmYqsGweyMZXESHFsyLbdqqs6DmMWsqPCNZzy6ixvis4Yi", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmWaQxxgEA5dEeZZtTSqF2AJ3MxbivBVT21HyeEGTheWMx", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1Kf7hux2ZCW6183qgGSfz1fxYAAGD94SpQ"], "tags": ["artedeft"], "extra": {}}