{"__version": 1, "token_id": 544849, "symbol": "OBJKT", "name": "Prote\u00e7\u00e3o", "description": "2021\nArte digital\nRef: Adrien Henri Vital van Emelen- Negra rezando com Ter\u00e7o\n.\n.\n\n.\n.\n\nAlgu\u00e9m me guarda\nNo escuro vejo seu rosto marcado.\nA linha entre a loucura e genialidade \u00e9 qual?\nDa onde vem a for\u00e7a que voc\u00ea n\u00e3o tem?\nQuem colocou o primeiro tijolo do seu castelo?\nDe alguma forma eu vejo que somos eternos\nA nossa voz vai ecoar pela eternidade.\nVejo isso no quarto com teto de nuvens.\nEu durmo nas estrelas.\nL\u00e1 fora ''Deuses'' sangram.\nSeu choro queima tudo.\nNo inconsciente fez morada e no sonho criou a realidade.\nQuebrei a janela, a luz entrou.\nGrito para o mundo.\nEle n\u00e3o responde.\nO tempo passa\nEle \u00e9 eterno.\nEsse corpo n\u00e3o.\nMe banhei nas lembran\u00e7as.\nRisos da alma.\nEu ainda sinto o calor\nNesse mundo frio.\nAm\u00e9m.\n", "artifact_uri": "ipfs://QmX4CFfEvKwdmWGj4iZ15Gc1kandZMMKiXQ8fPLJd3yY7x", "display_uri": "ipfs://QmRqpQfvqFpgkJwGcYHLKXbo91EsGxtSDzW9uGLBWMuDXs", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmX4CFfEvKwdmWGj4iZ15Gc1kandZMMKiXQ8fPLJd3yY7x", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1Kf7hux2ZCW6183qgGSfz1fxYAAGD94SpQ"], "tags": ["artedeft"], "extra": {}}