{"__version": 1, "token_id": 322237, "symbol": "OBJKT", "name": "06-08-2021", "description": "-4.922623,-36.9579937 | Pra\u00e7a da Lua em Crist\u00f3v\u00e3o, Areia Branca - Rio Grande do Norte/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmT3DCJ1oziHBxpKqHqivqfKH6uFF2LJfK6x61RXJzsrrm", "display_uri": "ipfs://QmQ3LTt6QpbXA6nsHgGXpBYXjL4FVzC6TQzRwdCzVjpXWb", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmT3DCJ1oziHBxpKqHqivqfKH6uFF2LJfK6x61RXJzsrrm", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["landscape", "americalatina", "gps", "beach", "geolocation", "culture", "photographer", "brasil", "latinamerica", "picture", "photography", "photo", "brazil", "foto", "fotografia"], "extra": {}}