{"__version": 1, "token_id": 344412, "symbol": "OBJKT", "name": "Anata dar\u00e9 ?", "description": "d\u00e9tail Cover Anatolie au caf\u00e9 de l'aube n\u00b013/14 , Collab with Th\u00e9o Lesoualc'h ", "artifact_uri": "ipfs://QmX7NPuXY6gjFx9tKpWayAmQ1cbghX2zD1MQ7TopgfCWBX", "display_uri": "ipfs://QmXq1ySy14zfU7vwmtTneKvo9v4ayPRoFCkSp3NMk93VE2", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmX7NPuXY6gjFx9tKpWayAmQ1cbghX2zD1MQ7TopgfCWBX", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1h6Zga8D9zFms6SccARVWYBgJfuRB24NMZ"], "tags": ["art", "collage", "noiretblanc", "anatolieaucaf\u00e9del'aube", "th\u00e9olesoualc'h", "collab"], "extra": {}}