{"__version": 1, "token_id": 544821, "symbol": "OBJKT", "name": "Oxal\u00e1 e os cria", "description": "\n-\n-\nPintura/colagem digital\n2021\nRef: Djanira da Motta e Silva -Tr\u00eas orix\u00e1s (1966)\nJean-Baptiste Debret -Une Dame d\u00b4une Fortune Ordinaire dans son Int\u00e9rieur au Milieu de ses Habitudes Journali\u00e8res (1823)\nJean-Baptiste Debret -A Brazilian family in Rio de Janeiro (1839).\n-\n-\n-\n\n''Meu pai Oxal\u00e1\nTenha pena de n\u00f3s Tem d\u00f3\nSe a volta do mundo \u00e9 grande\nSeus poderes s\u00e3o maior\n\nOxal\u00e1 \u00e9 rei\nOxal\u00e1 \u00e9 pai\nEle \u00e9 o rei dos Orix\u00e1s\n\n\u200bOxal\u00e1 criou a Terra,\nOxal\u00e1 criou o Mar\nOxal\u00e1 criou o mundo,\nonde reinam os Orix\u00e1s\nA pedra deu pra Xang\u00f4, meu pai \u00e9 rei justiceiro\nAs matas deu para Ox\u00f3ssi, ca\u00e7ador grande guerreiro\nMarcou pescaria farta ele deu pra Iemanj\u00e1\nO rio deu para Oxum e os ventos para Oi\u00e1\nGrandes campos de batalha deu para Ogum guerreiro\nCampinas Pai Oxal\u00e1 deu para seu boiadeiro\nJardim com lindos gramados deu para as crian\u00e7as brincar\nOxal\u00e1 criou o mundo, onde reinam os Orix\u00e1s\nOxal\u00e1 criou a Terra, Oxal\u00e1 criou o Mar\nOxal\u00e1 criou o mundo, onde reinam os Orix\u00e1s\nO po\u00e7o deu pra Nan\u00e3, a mais velha Orix\u00e1\nE o cruzeiro bendito deu pras almas trabalhar\nFinalmente deu as ruas com estrela e luar\nPara Exu e Pombo Gira nossos caminhos guardar\nOxal\u00e1 criou a Terra, Oxal\u00e1 criou o Mar\n\nPombinho branco mensageiro de Oxal\u00e1\nLeve essa mensagem de todo cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 Jesus\nDiga que somo soldados de Aruanda\nTrabalhando na Umbanda carregando a nossa cruz''\n(Ponto de Oxal\u00e1).\n\n''Oxal\u00e1 se mostrou assim t\u00e3o grande\nComo um espelho colorido\nPra mostrar pro pr\u00f3prio Cristo como ele era mulato\nJ\u00e1 que Deus \u00e9 uma esp\u00e9cie de mulato.\nSalve, Em nome de qualquer Deus, Salve\nSalve, Em nome de qualquer Deus, Salve\nSe eu me salvei, se eu me salvei\n\nFoi pela f\u00e9, minha f\u00e9 minha cultura, minha f\u00e9\nMinha f\u00e9 \u00e9 meu jogo de cintura, minha f\u00e9, minha f\u00e9 \u00e9\u00e9\u00e9''\n(O Rappa -Cristo e Oxal\u00e1).", "artifact_uri": "ipfs://QmVgGjWhDRt5gJzRy5tnHAt3611EXaZ2pkDuhmhCp67w7u", "display_uri": "ipfs://Qmcx3LE69gUQjSsKDX5bAaXy5G25NMnwQ8De7UJTYq1tyn", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmVgGjWhDRt5gJzRy5tnHAt3611EXaZ2pkDuhmhCp67w7u", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1Kf7hux2ZCW6183qgGSfz1fxYAAGD94SpQ"], "tags": ["artedeft"], "extra": {}}