{"__version": 1, "token_id": 174379, "symbol": "OBJKT", "name": "EL D\u00d3LAR M\u00c1S CARO DE LA HISTORIA, \u00bfHAC\u00cdA D\u00d3NDE VA COLOMBIA?", "description": "\"El pasado lunes 09 de marzo fue catalogado nuevamente como \"lunes negro\" al haberse desplomado los mercados mundiales, las ca\u00eddas de los precios en diferentes monedas llevo que Wall Street cerrar\u00e1 sus negociaciones desde temprano para que no se presentara una mayor p\u00e9rdida del 7% a nivel mundial.\"\n---\nhttp://www.revistainusual.com/#!/noticias/el-dolar-mas-caro-de-la-historia-hacia-donde-va-colombia\n---\nArtist: @_zhomelo_", "artifact_uri": "ipfs://QmZ1nuae3JNeKEeye1e5Zsu7yy9svYVEYKtZQK5bTH9nLp", "display_uri": "ipfs://QmUWZLHGeqU5GMiwoNYkmaBjfsynfJjmtxRY3rMei4vFaG", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmZ1nuae3JNeKEeye1e5Zsu7yy9svYVEYKtZQK5bTH9nLp", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MMMLibYGvWXFajdSYUAniTbWRVsiz6Zw3"], "tags": ["IN-USUAL", "ILLUSTRATION", "MEDIA", "WRITING"], "extra": {}}