{"__version": 1, "token_id": 343460, "symbol": "OBJKT", "name": "09-22-2021", "description": "-3.408525,-39.0304667 | Pra\u00e7a da Igreja Matriz de Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios, Paracuru - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmQU5pz3NdYsP1pLV4F8Dr7HBepWhXMZwq7XGfJYD9xLD2", "display_uri": "ipfs://QmeNFJ85kb5y1Dzx71qmPiQKhEgjEAAtHDvm3CLMFiM7nM", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmQU5pz3NdYsP1pLV4F8Dr7HBepWhXMZwq7XGfJYD9xLD2", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture", "foto", "fotografia", "picture"], "extra": {}}