{"__version": 1, "token_id": 156140, "symbol": "OBJKT", "name": "06-27-2021", "description": "-3.810911, -38.409782 | Praia de Abreul\u00e2ndia, Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmSpSySqEXdKaQ19aLBrW4eBi4phvHyAvc2GZReN5Hs4qw", "display_uri": "ipfs://QmP4CRLAiagmrkiuPJqkeP3bASTq6dAZVkn28wuCXwdfWN", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmSpSySqEXdKaQ19aLBrW4eBi4phvHyAvc2GZReN5Hs4qw", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}