{"__version": 1, "token_id": 160940, "symbol": "OBJKT", "name": "O Canastro", "description": "A \"Canastro\" is a container for corn after harvest, allowing ventilation and preventing access to rodents. It is mainly found in north-west Iberia peninsula, which includes northern Portugal where my parents are from.  First appeared in the 13th century, the Canastros are now mostly relics of the past, though still being used in some areas, including both my parents\u2019 villages. I remember, back in the days, going inside with my brother to help push out the corn though a small hole at the bottom of the front door to lead the corn inside the machine separating the corn from its base, almost swimming inside tons of corn and avoiding the tens of spiders which had made it their home. Though the vivid memories, those constructions are in decay with very little knowledge about it outside villages.  For that reason, and for the special place it takes in the landscape of my childhood, I wanted to pay it a tribute with this piece. Furthermore, having grown in France and now living in Japan, my interest for my parents roots and culture have never been stronger than now. Why is that? Why are distance and time fostering my interest in something I used to be almost ashamed of when younger? I tried to represent this interrogation and the place of the Canastro in my selective memory of my childhood. There are 3 editions, one for both the countries that made me: France and Portugal, and one for the country I\u2019m leaving in, Japan. //////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////   Um canastro \u00e9 um tipo de armazenagem para milho depois da colheita, permitindo ventila\u00e7\u00e3o e guardando o milho fora do alcan\u00e7o dos roedores. Encontra-se principalmente no norte-oeste da pen\u00ednsula ib\u00e9rica, incluindo o norte do Portugal, adonde s\u00e3o meus pais. Apareceram no d\u00e9cimo terceiro s\u00e9culo e seriam s\u00e3o hoje rel\u00edquias dum passado esquecido se n\u00e3o for por alguns camponeses em certas aldeias ainda os utilizando, inclu\u00eddo tios e tias na minha fam\u00edlia. Eu lembro bem quando era puto e ia adentro com meu irm\u00e3o para ajudar a fazer passar o milho na portinha do baixo da porta de frente para poder passar o milho na m\u00e1quina para o debulhar. Lembro de estar quase nadando num estreito mar de milho, com a companhia das aranhas que tinha feito o canastro casa suas. Enquanto tenho lembran\u00e7as distintas, o Canastro esta moribundo, \u00e0 cair na maior parte, com pouca aten\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o. Por isso, e por o lugar que o Canastro ocupa na paisagem da minha inf\u00e2ncia, quero o homenagear com essa pe\u00e7a. Al\u00e9m disso, tendo crescido na Fran\u00e7a e agora vivendo no Jap\u00e3o, meu interesso na cultura e ra\u00edzes dos meus pais nunca foi t\u00e3o forte como agora. Por qu\u00ea ? Por que \u00e9 que a dist\u00e2ncia e o tempo est\u00e3o alimentando esse interesso e nostalgia por coisas que quase me davam vergonha na minha juventude? Com essa pe\u00e7a tentei representar essa interroga\u00e7\u00e3o e o lugar que os canastros ocupam na minha mem\u00f3ria seletiva. S\u00e3o 3 edi\u00e7\u00f5es: uma para os dois pa\u00edses que me fizeram: Fran\u00e7a e Portugal, e uma para o pa\u00eds em que estou vivendo agora, o Jap\u00e3o. //////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////    Un Canastro est un grenier typique du nord-ouest de la p\u00e9ninsule ib\u00e9rique, incluant le nord du Portugal d\u2019o\u00f9 viennent mes parents, con\u00e7u pour entreposer le ma\u00efs apr\u00e8s la r\u00e9colte et permettre une ventilation ad\u00e9quate tout en emp\u00eachant les rongeurs d\u2019y entrer. Apparus au XIII \u00e8me si\u00e8cle, ils seraient aujourd\u2019hui une relique du pass\u00e9 sans compter les quelques agriculteurs et paysans qui l\u2019utilisent encore de nos jours, dont certaines parties de ma famille. Je me rappelle \u00e9tant petit quand nous entrions dans le canastro avec mon fr\u00e8re pour y faire passer le ma\u00efs par une petite ouverture dans la porte, permettant ainsi d\u2019alimenter de flux d\u2019\u00e9pis de ma\u00efs dans la machine servant \u00e0 s\u00e9parer les grains de la tige. J\u2019ai ce souvenir d\u2019une mer de ma\u00efs, pourtant \u00e9troite, peupl\u00e9e de dizaines d\u2019araign\u00e9es y ayant \u00e9lu domicile. Malgr\u00e9 ces souvenirs encore tr\u00e8s vifs, la grande majorit\u00e9 des canastros sont en tr\u00e8s mauvais \u00e9tat, abandonn\u00e9s, paraissent vou\u00e9s \u00e0 dispara\u00eetre. C\u2019est pour cette raison, et pour la place qu\u2019il occupe dans mes souvenirs d\u2019enfance, que j\u2019ai choisi de lui rendre hommage avec cette pi\u00e8ce. De plus, malgr\u00e9 le fait d\u2019avoir grandi en France et aujourd\u2019hui de vivre au Japon, mon int\u00e9r\u00eat pour mes origines n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi fort. Pourquoi? Pourquoi la distance et le temps alimentent ainsi cette nostalgie et int\u00e9r\u00eat pour ces choses dont j\u2019ai pu avoir honte \u00e9tant jeune? Ce sont ces questionnements ainsi que la place du \u00ab\u00a0Canastro\u00a0\u00bb dans ma m\u00e9moire s\u00e9lective que j\u2019ai essay\u00e9 d\u2019explorer avec cette oeuvre. Elle est \u00e9dit\u00e9 en 3 exemplaires: une pour les deux pays qui m\u2019on fait, la France et le Portugal, et une pour le pays o\u00f9 je r\u00e9side actuellement, le Japon.      IG&Twitter: @dacosta_works", "artifact_uri": "ipfs://QmacFqrQ4p62ftuhPRYzpYBaL82AdPDKMLvGabT2S2V6hJ", "display_uri": "ipfs://QmUYEo3DyZep1ERKRHgZu7eXRxwMRJhvVt9b7nysC7LAHu", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmacFqrQ4p62ftuhPRYzpYBaL82AdPDKMLvGabT2S2V6hJ", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz2Hh36hb4NNVra5WLMvNts7GPDNpmJ2aBP1"], "tags": ["ink", "Portugal", "memory", "color"], "extra": {}}