{"__version": 1, "token_id": 463732, "symbol": "OBJKT", "name": "Saudade", "description": "Today I cried for missing him, and also for what we were... for how simple and incredible life was... My father taught me everything I am;\n\nHomem sens\u00edvel, de f\u00e9 e de for\u00e7a ... \n\nhomem de ferro e sorriso\n\nCerteiro e preciso, vivo! \n\nCom os p\u00e9s no ch\u00e3o \n\ne os olhos no c\u00e9u, \n\ncom o canto certo \n\ne o abra\u00e7o amigo. \n\nO melhor amigo. \n\nO mestre e sacerdote, \n\nmago e alquimista.\n\nA tribute to Pedro Ramos.\nThis song I composed in 2018, remembering my life as a child... And I really loved living it all, despite all the difficulties!\n\n\u2014-\n\n\u2014\n\n\u2014\n\n\u2014\n\nThis audio is from an unfinished authorial composition, recorded in 2018 with a motorola g2. The audio has not been altered or post-produced. The image is a photo, taken from a developed analog photo present in a family album.\n\nIn the image: me (the little boy) and my father, holding my sister \u2665", "artifact_uri": "ipfs://QmSa65VKtiGH2fseybqdccs892Nr86cBSMctSYxV55fn8a", "display_uri": "ipfs://QmVK4VYyVSk8v94ZKHB6HRv8yr3NaLq96pA9FAZDNEhbr6", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmSa65VKtiGH2fseybqdccs892Nr86cBSMctSYxV55fn8a", "mimeType": "audio/mpeg"}], "creators": ["tz1h8HEENKv32TSzTzS52STTZGrE2q7rnrDL"], "tags": ["nftmusic", "music", "sound", "organicmusic", "acousticguitar", "voice", "autoral", "singer-songwriter", "songwriter", "originalmusic", "brasil", "portuguese", "portugu\u00eas", "tribute"], "extra": {}}