{"__version": 1, "token_id": 366067, "symbol": "OBJKT", "name": "impregnado de tempo #1", "description": "Fotografia digital integrante da exposi\u00e7\u00e3o correspond\u00eancias que ocorreu em 2019 na Galeria D\u00e9cimo em Bras\u00edlia/DF. \nDigital photography that is part of the exhibition \u201ccorrespond\u00eancias\u201d that took place in 2019 at the Galeria D\u00e9cimo in Bras\u00edlia/DF.\n\u201cCorrespond\u00eancias\u201d \u00e9 um projeto proposto pelos artistas Lynn Carone e Fernando Pericin cujo objeto \u00e9 apresentar um conjunto de obras produzidas e organizadas a partir de correspond\u00eancias trocadas entre os dois. Algumas obras s\u00e3o frutos de caminhadas, perambula\u00e7\u00f5es e devaneios urbanos; outras, oriundas da pesquisa art\u00edstica pessoal de cada artista. Ambos buscam entender e desvendar as rela\u00e7\u00f5es afetivas entre as pessoas e a cidade, ou, talvez, entre si pr\u00f3prios e o espa\u00e7o, sempre considerando a passagem do tempo.\nOs trabalhos trazem lembran\u00e7as de andan\u00e7as a esmo por diferentes lugares, tendo como principal objetivo a rela\u00e7\u00e3o entre o \u201ceu\u201d, a cidade onde vivem, a natureza e a a\u00e7\u00e3o do tempo sobre lugares, pessoas e objetos. Hist\u00f3rias, mem\u00f3rias, anseios, cartografias, passagens s\u00e3o registradas por texto, fotografia, desenho ou coleta. As obras s\u00e3o testemunhos do ef\u00eamero, da contempla\u00e7\u00e3o e do devaneio.   \nA mat\u00e9ria prima do projeto \u201cCorrespond\u00eancias\u201d abarca a imagem, o tempo e a emo\u00e7\u00e3o em mundo de mem\u00f3ria fugaz.\nhttps://sites.google.com/view/fernandopericin/home/correspond%C3%AAncias\n", "artifact_uri": "ipfs://QmV8ZEoxcnfJyEsYmnJM35CDTCK7NUvGaCzdUb1iahD5hk", "display_uri": "ipfs://Qmcc6S35jvoerkkhQ1Rjd3bWiZKA9Qdr3yYh8tcuw1yP25", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmV8ZEoxcnfJyEsYmnJM35CDTCK7NUvGaCzdUb1iahD5hk", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1bF6ZCFK4HWNqB9TQn1Av4gP4CKb9Udz5A"], "tags": ["fotografia", "photography", "time", "tempo", "ve\u00edculo", "vehicle", "velho", "old", "azul", "blue"], "extra": {}}