{"__version": 1, "token_id": 472967, "symbol": "OBJKT", "name": "10-17-2021", "description": "-3.7195435,-38.5136601 | Casa de 1925 na Rua dos Pacaj\u00fas, Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmeX6tgwXPV1PfXNK3TRo43WFDCREaWvfPb8xzBGEXisvT", "display_uri": "ipfs://QmcS7Q3ov9RpzbJVfjTR93FuerRKBfaMSuzEDadAke4UzM", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmeX6tgwXPV1PfXNK3TRo43WFDCREaWvfPb8xzBGEXisvT", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture", "fotografia", "foto", "landscape", "iphone"], "extra": {}}