{"__version": 1, "token_id": 313233, "symbol": "OBJKT", "name": "Lavar o Mundo com o AX\u00c9", "description": "\"To wash the world with AX\u00c9\"\n\nThis registration was made at the traditional Rosary Festival that used to take place every year in the month of November in Curitiba, before the pandemic arrived. \n\nIt celebrates the culture, ancestry, customs and the cults of the religions of African matrix.\nThe main event of the festival is the washing of the steps of the Nossa Senhora do Ros\u00e1rio dos Homens Negos Church. \nThe Baianas, mothers of saints, children, and the community wash the steps of the church with flowers, herbs, and scented water. \n\nThis ritual is practiced in thanksgiving to the Orix\u00e1s and the divine entities for renewal, prosperity, protection, and blessings for another year.\n\nDate of registration: November 11, 2018\nBrazil, Curitiba - PR\n\n\n\"LAVAR O MUNDO COM O AX\u00c9\"\n\nEste registro foi feito na tradicional Festa do Ros\u00e1rio que acontecia todos os anos no m\u00eas de Novembro em Curitiba, antes da pandemia chegar.\n \n\u00c9 celebrado a cultura, ancestralidade, costumes e os cultos das religi\u00f5es de matriz africana.\n\nA festa tem como principal evento a lava\u00e7\u00e3o das escadarias da Igreja da Nossa senhora do Ros\u00e1rio dos Homens Negos. Onde as baianas, m\u00e3es de santos, \u00eares e a comunidade lavam os degraus da igreja com flores, ervas e \u00e1gua de cheiro. \n\nEsse ritual \u00e9 praticado em agradecimento aos Orix\u00e1s e as entidades divinas para que aja renova\u00e7\u00e3o, prosperidade, prote\u00e7\u00e3o e b\u00ean\u00e7\u00e3os para mais um ano.\n\nData do registro: 11 de Novembro de 2018\nBrasil, Curitiba - PR\n\n2848x4272", "artifact_uri": "ipfs://QmbqoQeVuxm8Avq7f8aMBCgEuikHnU8tUnZ3LFVtBkfCcw", "display_uri": "ipfs://QmcVZdAgH83WvpDd8MZrX82KYSbw37HHJf75esrdXDqHLh", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmbqoQeVuxm8Avq7f8aMBCgEuikHnU8tUnZ3LFVtBkfCcw", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1gKudqE1bXk1smDhvjAebJSRjfds3e4TbJ"], "tags": ["AX\u00c9", "RELIGION", "BRAZIL", "FESTADOROSARIO", "CURITIBA", "FOTOGRAFIA", "PHOTOGRAPHY"], "extra": {}}