{"__version": 1, "token_id": 470143, "symbol": "OBJKT", "name": "Ensayo sonoro: \u00bfC\u00f3mo es ser repartidor por un d\u00eda?", "description": "\u00bfQu\u00e9 cruza tu mente? \u00bfQu\u00e9 cosas te preocupan? En este ensayo sonoro inmersivo puedes ponerte en la piel de un repartidor y entender por qu\u00e9 una investigaci\u00f3n como RepartosLATAM importa.", "artifact_uri": "ipfs://QmWNZFWmSza4TRQDLBkrXqWvQsGbcKh8o8Rh1RDFjQxWEy", "display_uri": "ipfs://QmQCSFF7ASE6puWebAhBsEXzVd8AtKXWuYVJ8HNYZh93Wb", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmWNZFWmSza4TRQDLBkrXqWvQsGbcKh8o8Rh1RDFjQxWEy", "mimeType": "audio/mpeg"}], "creators": ["tz1hSgk7QVEyu7onawfhHcGMABHYZdK9cTqx"], "tags": ["latam", "repartidores", "investigacion", "periodismo", "journalism", "collective"], "extra": {}}