{"__version": 1, "token_id": 585794, "symbol": "OBJKT", "name": "Priet\u00e1", "description": "Fiz essa releitura da escultura \"Piet\u00e1\" do Michelangelo, \nque retrata Maria com seu filho Jesus em seus bra\u00e7os, \nap\u00f3s ser assassinado por soldados. \nA escultura \u00e9 mundialmente conhecida e causa como\u00e7\u00e3o em quem olha. \nFico pensando quantas \"Marias\" est\u00e3o por ai, chorando a morte de seus filhos anonimamente. \nEst\u00e3o dizimando o povo preto embaixo dos nossos narizes!\nAmap\u00e1 no escuro por quase 20 dias, Mariana e Brumadinho embaixo da lama e sem nenhuma repara\u00e7\u00e3o, \nopera\u00e7\u00f5es militares di\u00e1rias matando e prendendo por puro racismo! \nSim! RACISMO!!! Em pleno 2021 ainda h\u00e1 quem julgue seres humanos pela cor de sua pele! \nA igualdade j\u00e1 n\u00e3o basta, mas sim a equidade! \nE lutaremos enquanto for necess\u00e1rio! Lado a lado at\u00e9 o fim! \nO protagonismo dessa luta \u00e9 dos Pretos, estamos apenas usando de nossos privil\u00e9gios para somar for\u00e7as, \npois a t\u00e1tica do inimigo \u00e9 dividir pra conquistar. \nJuntos somos mais fortes!\n\n_________________________________________________________________\n\nI did this reinterpretation of the sculpture \"Piet\u00e1\" by Michelangelo,\nwhich portrays Mary with her son Jesus in her arms,\nafter being murdered by soldiers.\nThe sculpture is world-renowned and causes a stir in those who look at it.\nI wonder how many \"Marias\" are out there, anonymously mourning the death of their children.\nThey are decimating the black people under our noses!\nAmap\u00e1 in the dark for almost 20 days, Mariana and\nBrumadinho\nunder the mud and without any repair,\nDaily military operations killing and imprisoning for pure racism!\nYes! RACISM!!! In 2021, there are still those who judge human beings by the color of their skin!\nEquality is no longer enough, fairness is!\nAnd we will fight as long as necessary! Side by side until the end!\nBlacks are protagonists of this fight, we are just using our privileges to join forces,\nfor the enemy's tactic is to divide and conquer.\nTogether we are stronger!", "artifact_uri": "ipfs://QmdqCdCBZyXcimyx7ZoE1SX2LhpwmrLQWGa1JXAzbjnGUL", "display_uri": "ipfs://QmP9WJf8MP4KoHUt4CTLFHHfuyxQdUAs6d7uRUEw9aPbb9", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmdqCdCBZyXcimyx7ZoE1SX2LhpwmrLQWGa1JXAzbjnGUL", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1L45ouDEDxak9reBHBY8cEjuwsxfDYyuFK"], "tags": ["piet\u00e0", "Michelangelo", "vaticano", "illustration", "graffiti", "favela", "blacklivesmatter", ""], "extra": {}}