{"__version": 1, "token_id": 470345, "symbol": "OBJKT", "name": "Auto-Retrato Facial Sonoro", "description": "Numa tentativa de se auto-declarar humano, com defini\u00e7\u00f5es que n\u00e3o acessam o lado subjetivo do indiv\u00edduo, como um retrato falado sem emo\u00e7\u00e3o e poucas nuances de voz, o trabalho \u201cAUTO-RETRATO FACIAL SONORO\u201d desenha o perfil de um cidad\u00e3o que encontra eco nos nossos imagin\u00e1rios de um cidad\u00e3o brasiliano. Fazendo um percurso pelo rosto do artista na inten\u00e7\u00e3o de se retratar, provoca o espelho do narciso a partir de uma escuta localizada em qualquer espa\u00e7o e tempo da nossa \u00e9poca.", "artifact_uri": "ipfs://QmPYJ7xiKTTVMD2AGmBsXmnWQB8MwckZQn2VfnRiCFf18e", "display_uri": "ipfs://QmPZjYm1ak8jVUgnAP34dqPeMAm18hzyDC1jnK4avdnDYZ", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmPYJ7xiKTTVMD2AGmBsXmnWQB8MwckZQn2VfnRiCFf18e", "mimeType": "video/mp4"}], "creators": ["tz1eYPbc84oacH7B1Z387VNPH7gTmnKeyaM8"], "tags": ["artesonora", "soundart", "contemporaryart", "artecontemporanea", "artistanegro", "blackartist"], "extra": {}}