{"__version": 1, "token_id": 551765, "symbol": "OBJKT", "name": "Aus\u00eancia", "description": "Eng: \nAbsence\nDigital collage and photography\nTrystan Luah\n\nAbsence is a work about loneliness. That feeling grew out in the isolation caused by the covid 19 pandemic, but it's nothing new to me. Sometimes my childhood and adolescence feel like I've been in captivity, it's so much like being in quarantine. It's a little contradictory to see an image so full and almost overloaded, but it represents the holes, the lack. This is the same process in which I try to fill the void of lack on my own. Physical contact is difficult for me, it's very intense, when someone touches me I feel this touch reverberate, even when it's gone I still feel it. It's not that I don't like physical contact, I do, but it's too strong, it almost hurts and the absence also hurts a lot. The affection I never received tears my skin, but it's invisible and the anguish of that invisibility only opens the wounds further. Maybe I never know if this feeling of not belonging is a consequence of traumas of domestic violence, or if it's because I'm trans, or because I'm pandemisexual and maybe because I'm autistic. I don't have a diagnosis and I don't know if I can just consider neurodivergence. I feel weird and it's like my body screams it in a language no one understands, not even me. People see the strangeness, but without ever translating what it means.\n\nPt- br : \nAus\u00eancia\nColagem e fotografia digital\nTrystan Luah\n\nAus\u00eancia \u00e9 uma obra sobre solid\u00e3o. Esse sentimento cresceu com o isolamento causado pela pandemia do covid 19, mas n\u00e3o \u00e9 nada novo pra mim. As vezes sinto minha inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia como se tivessem sido um cativeiro, \u00e9 t\u00e3o parecido com estar em quarentena. \u00c9 um pouco contradit\u00f3rio ver uma imagem t\u00e3o preenchida e quase sobrecarregada, mas que representa os buracos, a falta. \u00c9 esse mesmo o processo em que eu tento preencher sozinho o vazio da falta. Contato f\u00edsico \u00e9 dif\u00edcil pra mim, \u00e9 muito intenso, quando algu\u00e9m me toca eu sinto esse toque reverberar, mesmo quando j\u00e1 passou eu ainda sinto. N\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o goste de contato f\u00edsico, eu gosto, mas \u00e9 forte demais, quase d\u00f3i e d\u00f3i muito a aus\u00eancia tamb\u00e9m. O afeto que eu nunca recebi rasga minha pele, mas \u00e9 invis\u00edvel e a ang\u00fastia dessa invisibilidade s\u00f3 abre mais as feridas. Talvez eu nunca saiba se esse sentimento de despertencimento \u00e9 consequ\u00eancia de traumas da viol\u00eancia dom\u00e9stica, ou se \u00e9 por eu ser trans, ou por ser pandemissexual e talvez por ser autista. Eu n\u00e3o tenho diagn\u00f3stico e n\u00e3o sei se posso simplesmente considerar a neurodiverg\u00eancia. Eu me sinto estranho e \u00e9 como se meu corpo gritasse isso numa lingua que ningu\u00e9m entende, nem mesmo eu. As pessoas enxergam a estranheza, mas sem nunca traduzir o que significa.\n", "artifact_uri": "ipfs://QmevNuaUvWowEkzSdLNVGfD95PctBBdin7ttMtRKjPSQq6", "display_uri": "ipfs://QmW2V5JWQPgBQQ1uHdWncZEcm3KUVkZghdK1cRo1QZi4tT", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmevNuaUvWowEkzSdLNVGfD95PctBBdin7ttMtRKjPSQq6", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1ixHXGBs9U3QmiEirZAvjLqiprUyfA4uhJ"], "tags": ["photography", "photo", "collage", "lgbt", "lgbtqia", "brasil", "brazil", "emotion", "loneliness", "absence", "acidentecosmico", "body", ""], "extra": {}}